cc台個班係細蚊仔定左膠

講埋d野咁on9既

留守唔見有人 篤灰分化網上打飛機就齊晒人

不嬲波台最高汁

好多人提出其他戰術，轉場地，連登仔只會機械式回應，不分化不割蓆

佢地變咗機械人

連登起義(二) 連登統戰部正式成立！！！

IQ 140